就算山竹也阻不到香港豬的返工意志

只係青年人的未來，對於這些死都要返咗工先既人來說，這些人好有可能根本就無未來，佢地又怎會支持年青人明知不可為而為地爭取的未來和自由。他們最關心的只係今晚餐飯。而且再看看之下，這更加像是一種羣眾鬥羣眾的遊戲。無奈，這些港豬才是香港的大多數。

推到每個人都識呢招！

求救 ， 點解條車胎充唔到氣 ， 依家塞住左條馬路 ， 大波絲打在線等